<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<guestbook>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:info@fotografeer.nl" class="one"&gt;Peter van Loon&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Oosterhout&lt;br&gt;</from>
      <comment>Prima optreden van Idris afgelopen weekend op de Phantasium beurs! Ik heb genoten van de muziek en ook nog een hele hoop foto's gemaakt (zie http://www.fotografeer.nl/phantasium/idris/). Vanavond ga ik er nog meer online plaatsen.&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 29 2012 at 11:12:46</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Bianca, Laurie en Marlijn Huigen&lt;br&gt;</name>
      <from>Oosterhout&lt;br&gt;</from>
      <comment>We hebben gisteren van jullie genoten! Heel sfeervol en wat knap dat jullie met zoveel verschillende instrumenten zulke mooie, bijzondere muziek maken. Uiteraard zijn we ook trots op manlief en papa Rinie dat ie nu deel van deze band uitmaakt. Heel veel succes! Groetjes, Bianca, Laurie en Marlijn&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 27 2012 at 21:53:21</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:harlequin30@hotmail.com" class="one"&gt;Anthony&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Veghel&lt;br&gt;</from>
      <comment>Jullie optreden gisteren was&lt;br&gt;FANTASTISCH! Met name "Lynn" blijft&lt;br&gt;in mijn hoofd vastzitten. Hopelijk&lt;br&gt;kan ik jullie binnenkort weer live&lt;br&gt;bewonderen.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Veel succes!&lt;br&gt;Groetjes,&lt;br&gt;Anthony&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 27 2012 at 21:26:04</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Kelly&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>En? Goed optreden gehad? Zal wel druk geweest zijn in de stad, met na jullie PSV-Feyenoord...&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 26 2012 at 23:00:50</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Kelly&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Veel plezier en succes zondag! Ik wilde eerst komen kijken, maar er is iets tussen gekomen. Zodra jullie opnieuw in de buurt spelen, kom ik een keer langs...&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 23 2012 at 12:09:53</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Michel&lt;br&gt;</name>
      <from>Nijmegen&lt;br&gt;</from>
      <comment>Leuk om jullie op de zondagochtend op Radio 2 te horen met Crystal Ball, mooi nummer. Ik heb op jullie gestemd. Nu hopen dat jullie morgen weer gedraaid worden! Daar zijn stemmen voor nodig, begrijp ik.&lt;br&gt;Dus aan de lezers: STEM NU op de site van Radio 2!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href="http://avro.nl/schiffersfm/extra/keuzelijst.aspx?r=1" target="_blank"&gt;http://avro.nl/schiffersfm/extra/keuzelijst.aspx?r=1&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 21 2012 at 21:16:18</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>helma&lt;br&gt;</name>
      <from>Olst&lt;br&gt;</from>
      <comment>Het was echt een hele mooie avond en gelukkig was de zaal toch nog te klein, voor het aantal mensen dat kwam genieten van de muziek&lt;br&gt;Voor herhaling vatbaar&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 20 2012 at 13:48:22</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Jitze&lt;br&gt;</name>
      <from>wijhe&lt;br&gt;</from>
      <comment>Afgelopen zaterdag naar jullie concert in Olst geweest. Het was genieten van heerlijke authentieke klanken. Een mooi evenwicht tussen instrumenten en zang. Een gevarieerd concert, heerlijk, bedankt daarvoor.&lt;br&gt;Hartelijke groet, Jitze.&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 19 2012 at 21:51:46</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Judith, Idris.&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Een bijzonder optreden gisteren... Na 5,5 jaar hebben we afscheid genomen van onze Michiel. Namens alle leden van Idris: Michiel, hartelijk dank voor alle mooie jaren van muziek, creativiteit, inspiratie en vriendschap. Het ga je goed en we houden contact!&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 15 2012 at 14:48:05</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>jolanda&lt;br&gt;</name>
      <from>Elshof&lt;br&gt;</from>
      <comment>Geweldig concert vanavond in Olst! Dank voor jullie mooie muziek: echt heerlijke klanken om blij van te worden. Jammer dat het de laatste keer was voor die geweldige gitarist: ik hoop dat hij zich gaat bedenken...Hartelijke groet, jolanda&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 15 2012 at 0:02:31</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Barbara Hoiting&lt;br&gt;</name>
      <from>Zutphen&lt;br&gt;</from>
      <comment>Genoten vanavond in Olst! Judith; wat&lt;br&gt;heb jij een performance gegeven; de&lt;br&gt;blokfluit wordt weer hot!&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 14 2012 at 23:55:30</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Aline&lt;br&gt;</name>
      <from>Olst&lt;br&gt;</from>
      <comment>Wauw!!!!! Net genoten van jullie optreden; veelzijdig, verrassend en authentiek, Dat smaakt naar meer. Tot ziens:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 14 2012 at 23:05:42</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Kelly&lt;br&gt;</name>
      <from>Veldhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Nog gefeliciteerd met het 12-jarige bestaan! Mss leuk feestje over een half jaar met ex-bandleden als special guests? Anyway,kom wellicht in februari met Geert kijken naar jullie optreden in het Beursgebouw. Veel succes komend jaar, vooral ook voor Rinie!&lt;br&gt;</comment>
      <date>January 8 2012 at 12:07:13</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:marc@idris-music.nl" class="one"&gt;marc&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Schijf&lt;br&gt;</from>
      <comment>Blijkbaar zijn wij, IDRIS, jarig vandaag, 12 jaar maar liefst!!  Spijtig genoeg geen aankondiging hiervan te vinden op onze toch wel prachtige website,... GEFELICITEERD!!&lt;br&gt;</comment>
      <date>December 2 2011 at 16:40:16</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Roland&lt;br&gt;</name>
      <from>Ermelo&lt;br&gt;</from>
      <comment>24-11-2011&lt;br&gt;Erg mooi optreden van jullie gezien in Zwolle. Ik heb er van genoten. Prachtige (samen)zang en wisseling van instrumenten, het klinkt allemaal prachtig. Gauw een cd kopen van jullie. Veel succes nog en tot de volgende keer.&lt;br&gt;</comment>
      <date>November 25 2011 at 12:43:01</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Hans van Diemen&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Beste vrienden,&lt;br&gt;&lt;br&gt;via de pc gekeken en we vonden het een perfect optreden.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Margot &amp;amp; Hans&lt;br&gt;</comment>
      <date>September 18 2011 at 10:01:23</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Miranda&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Héérlijke muziek!! Wel eens overwogen om aan Castlefest in Lisse mee te doen?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Groetjes, Miranda&lt;br&gt;</comment>
      <date>September 11 2011 at 13:19:58</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:silvia@sirjeninspirations.nl" class="one"&gt;Silvia Perdijk&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Schoonhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Jawel... het Idris virus heeft ook het Schoonhovense bereikt. Van een lieve, dierbare vriend [die ik echt al heel lang niet meer gezien had ;-) ] de CD gekregen en ik ben helemaal onder de indruk. Wil jullie graag een keer live zien spelen. Prachtige warme stem van de zangeres! Groetjes Silvia&lt;br&gt;</comment>
      <date>September 6 2011 at 17:57:56</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>margo en silvia&lt;br&gt;</name>
      <from>Best&lt;br&gt;</from>
      <comment>Hoihoi mensen, 't is alweer even geleden dat ik jullie gezien heb. Silvia had gisteren jullie cd mee naar de balletles om de plaatjes te laten zien aan de dansjuf. Gelijk de hele cd gedraaid (en op gedanst) en volgende week moet ze 'm weer meenemen !&lt;br&gt;</comment>
      <date>August 25 2011 at 11:08:51</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Judith.&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Lekker gespeeld gisteren in het verre Groningen. Was een leuke ervaring. Groetjes Judith.&lt;br&gt;</comment>
      <date>July 31 2011 at 11:55:58</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Kelly&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Hoi allemaal, ik vind de nieuwste cd echt een meesterwerkje. De composities zijn nog beter geworden en hij wordt bij elke luisterbeurt mooier. Complimenten! Groetjes, Kelly&lt;br&gt;</comment>
      <date>June 13 2011 at 8:07:43</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Maaike Chavanu&lt;br&gt;</name>
      <from>Grave&lt;br&gt;</from>
      <comment>Lieve Idris&lt;br&gt;Heel hartelijk bedankt voor de cd die ik mocht ontvangen via Michiel. In een woord klasse wat jullie gemaakt hebben, aan muziek, cd en lay-out. Ik geniet.&lt;br&gt;Lieve groetjes van Maaike&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 23 2011 at 15:49:00</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:bezemerhans@gmail.com" class="one"&gt;Hans Bezemer&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Giesbeek&lt;br&gt;</from>
      <comment>Nooit van jullie gehoord.stom he?&lt;br&gt;Rillingen, dit klopt zo erg. Zelden zie/hoor ik dit. 10 jaar samen in deze samenstelling dat kan alleen maar betekenen dat jullie "bij elkaar horen". Inner Strenghts, ja maar ik begrijp de naamswisseling. Muziek op zielsniveau. Eigenlijk zoals muziek bedoeld is. Dank&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hans Bezemer&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 15 2011 at 22:57:52</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Wouter&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Héee! Ik begon me de laatste tijd al af te vragen waarom ik niks meer hoorde over Inner Strength. Leuk om weer eens iets te lezen. Ik hoop jullie weer eens ergens te zien de komende tijd,&lt;br&gt;W&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 13 2011 at 23:09:03</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:pauwels.linda@gmail.com" class="one"&gt;Pauwels Linda&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Temse (België)&lt;br&gt;</from>
      <comment>Prachtige CD, mooie muziek,prachtige teksten, ... totaal plaatje is fantastisch. Je kan er uren naar blijven luisteren en het neemt je steeds weer mee.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Proficiat aan de hele band voor dit prachtwerk.&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 12 2011 at 21:54:53</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Michiel Bos&lt;br&gt;</name>
      <from>Deventer&lt;br&gt;</from>
      <comment>Hoi Andreas&lt;br&gt;Onze nieuwe cd is een "self-titled" album. De naam van de cd is dezelfde als die van de band.&lt;br&gt;Groetjes, Michiel&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 2 2011 at 19:11:09</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:info@slan.nl" class="one"&gt;Piet Kikkert&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Roosendaal&lt;br&gt;</from>
      <comment>Dag mensen van Idris, namens folkband Slán, van harte gefeliciteerd met jullie prachtige cd.&lt;br&gt;Het was een heeeeeeel gezellige presentatie daar in Eindhoven en tot ziens in de studio van ZuidWestFM in Bergen op Zoom&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 2 2011 at 15:41:54</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:antoine.vangils@gmail.com" class="one"&gt;Antoine van Gils&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Eindhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Leuke muziek.&lt;br&gt;Heb de CD al een paar keer gedraaid.&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 1 2011 at 21:27:39</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:a.reinicke@zonnet.nl" class="one"&gt;Andreas Reinicke&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Eindhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Het optreden vandaag in 't 
Rozeknopje was er goed, hebben er 
van genoten.... jammer dat af en toe 
de vaart er uit ging door de 
interviews, maar wel tof om de 
gastmuziekanten er een keer bij te 
zien. Ik vond trouwens de eerste 
drie albums al een top-productie 
hebben, maar deze nieuwe gooit er 
nog eens een schepje bovenop! Knap 
werk Laddies and Lassies!&lt;br&gt;&lt;br&gt;By the way, hoe heet het nieuwe 
album eigenlijk?&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 1 2011 at 21:19:37</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Justus&lt;br&gt;</name>
      <from>Eindhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Super optreden vandaag in 't Rozenknopje. Gefeliciteerd met jullie nieuwe CD, ze zal hier veel gedraaid gaan worden.&lt;br&gt;</comment>
      <date>May 1 2011 at 19:42:45</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Judith.&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Hee Marc,&lt;br&gt;Hartelijk gefeliciteerd met jouw verjaardag. Nog vele gezonde en muzikale jaren gewenst! Groetjes Judith.&lt;br&gt;</comment>
      <date>March 18 2011 at 13:31:24</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>MT-Yidaki&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Mooi hoor die nieuwe site!&lt;br&gt;Groetjes&lt;br&gt;</comment>
      <date>March 12 2011 at 22:02:38</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Murphy&lt;br&gt;</name>
      <from>Noord&lt;br&gt;</from>
      <comment>Hey Idris, piepel...&lt;br&gt;Jullie treden veel te weinig op....&lt;br&gt;kom op regel eens iets in Eindhoven of&lt;br&gt;zo :-)&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 24 2011 at 17:32:01</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:la.wiltvank@home.nl" class="one"&gt;Ans Wiltvank&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Zwolle&lt;br&gt;</from>
      <comment>Vanmiddag zag en hoorde ik jullie voor de eerste keer bij "muziek in de tent" in Zwolle. Ik heb genoten! Voor mij ook in het bijzonder van de blokfluit. Ik heb als kind zoveel jaren dit instrument bespeelt maar nooit zulke geweldige muziek er mee gemaakt, zeker niet in een band, als wat ik vanmiddag bij jullie hoorde. Bedankt voor een hele fijne zondagmiddag! Groet, Ans&lt;br&gt;</comment>
      <date>February 13 2011 at 19:50:03</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Justus&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Hoi allemaal. Na een ritje door een koude en donkere avond, was het 3 december heerlijk luisteren naar jullie voorstelling. Saughy Rigg Farm heeft, na de uitleg van Roland, nog meer betekenis gekregen en de nummers van de nieuwe CD zijn veelbelovend! Komt er een CD presentatie in April/Mei? Misschien kunnen we daar weer bij zijn.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PS: Cora, de kinderen hebben zaterdagavond vanzelf de slaap weten te vatten ;-)&lt;br&gt;</comment>
      <date>December 13 2010 at 11:25:28</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:logies@AsseltBB.nl" class="one"&gt;John Man&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Asselt (L)&lt;br&gt;</from>
      <comment>heerlijke muzikanten van IDRIS ik heb gister weer lekker van jullie optreden genoten en kijk uit naar de nieuwe cd  lekker doorgaan zo&lt;br&gt;</comment>
      <date>December 4 2010 at 13:20:39</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Judith&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Was weer een fijn optreden gisteren!&lt;br&gt;Groetjes Judith.&lt;br&gt;</comment>
      <date>December 4 2010 at 12:13:20</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:erikvanvliet@home.nl" class="one"&gt;Erik van Vliet&lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Tilburg&lt;br&gt;</from>
      <comment>Dank voor het gesprek&lt;br&gt;ga naar de site en klik op Twitterkanaal en daar staat het int op&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mijn dank en wie weet tot vrijdag&lt;br&gt;</comment>
      <date>November 23 2010 at 9:28:31</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Justus&lt;br&gt;</name>
      <from>Eindhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Nieuwe naam, vertrouwde sound? De site is schitterend geworden. Kaarten voor 3 december zijn alvast gereserveerd. Tot dan!&lt;br&gt;</comment>
      <date>November 21 2010 at 18:48:19</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>&lt;a href="mailto:jdeboer48@hotmail.com" class="one"&gt;jan en henriëtte &lt;/a&gt;&lt;br&gt;</name>
      <from>Bergeijk&lt;br&gt;</from>
      <comment>Wat een mooie site is dit met jullie nieuwe naam (waaraan we nog wel even moeten wennen). Succes gewenst in Tilburg op 3 december. We hopen er dan bij te kunnen zijn.&lt;br&gt;Groeten Jan en Henriette de Boer&lt;br&gt;</comment>
      <date>November 14 2010 at 23:45:53</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Roland&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Het is bijna de goden verzoeken,&lt;br&gt;maar volgens mij zijn wij een band&lt;br&gt;met mooi weer garantie als we buiten&lt;br&gt;spelen. Vooraf en achteraf kan het&lt;br&gt;stormen en regenen, maar als wij&lt;br&gt;spelen is het droog en schijnt vaak&lt;br&gt;zelfs de zon! Gisteren in Renkum ook&lt;br&gt;weer :-)&lt;br&gt;</comment>
      <date>August 2 2010 at 14:57:07</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Judith&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Het was weer erg gezellig, het optreden gisteren. Inspirerende plek, fijn publiek en onze gastmuzikante Wendy deed het voortreffelijk. En flinke mazzel gehad dat het tot de laatste noot droog bleef gezien de hoosbui naderhand!&lt;br&gt;Groetjes Judith.&lt;br&gt;&lt;br&gt;</comment>
      <date>August 2 2010 at 14:27:20</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Roland&lt;br&gt;</name>
      <from/>
      <comment>Het gastenboek op de IDRIS site werkt!&lt;br&gt;Voel je vrij om hier te reageren.&lt;br&gt;</comment>
      <date>August 2 2010 at 13:39:22</date>
   </entry>
   <entry>
      <name>Justus&lt;br&gt;</name>
      <from>Eindhoven&lt;br&gt;</from>
      <comment>Ondanks (of dankzij?) de nummers over wind (Dancing on the wind) en regen (Saughy Rigg Farm) is het gisteren in Veldhoven de hele middag droog gebleven. OK, Judith had soms een extra speler voor op de thin wistle, maar gelukkig kwam Roland al snel tussenbeide. Spelen met hindernissen, dit weer :-)  Veel bekend repertoire en ook menig nieuw nummer. Een mooie mix. Ik zie uit naar het nieuwe album!  Groeten uit de Lichtstad.&lt;br&gt;</comment>
      <date>June 21 2010 at 14:09:22</date>
   </entry>
</guestbook>
